今晚記得睇冰人帶領瑞典點KO般狗牙朗隊上屆冠軍葡萄牙！！！

班死葡佬
今晚就KO你地

今次係咪foul般奴送12碼

佢禁區都入唔撚到

踢空氣送波

米盲反

般狗要被人守到變水貨

漸凍人

正解熊清

今晚同費南迪斯打架

唯一唔好就係信錯咗雲比沙卡

全季有唔少失波都係輸佢唔夠人頂

有幾多球

冰人準備俾人撚狗咁撚

今場我撐冰狗

等睇樓主俾般奴阿朗瘋狂玩弄

無你份喎

樓主走場狗

懷疑被包皮惹到

所以今晚冇豬友
一定冇問題啦

冰人玩轉垃圾葡狗